「工作幾日可買IPhone 12 Pro？」世界排名 香港人平均只需工作10.7日！

車厘？

李嘉誠同我平均身家有600億

我要做一個月喔。

林鄭一日

中國人

45蚊一個鍾，一日6個鍾

明天會更好嘅

大部分人應該要一個月

美國6.1天

月薪一萬？

中國27.6日
咪撚玩啦

不吃不喝一個月？沙田中六學生獲人生首部電腦

新聞透視】劏房婦：想買電腦，但要一個月不吃不喝才能買到！

父幹撚唔做野都可以買iphone 12 Pro

點解唔比較工作幾多日可買Huawei Mate 40 pro+ 先

連登仔fg月薪50k
一畢業返5日工就買到啦